做完激光矯視，你問我答

10月10號做完

唔做微笑?

邊到做？ how much?

為左咩而做？

做之前有冇淆底
痛左幾耐

Lasik信譽好啲

養和。
指定醫生差唔多三皮

點解唔等新技術成熟D再做 副作用少好多喎 激光老左好易青光

唔想戴眼鏡 戴con戴得耐又乾

好撚淆
其實唔痛 係麻醉過左之後好"銀"眼
訓醒就無事

隻眼見到強光會唔會好唔舒服

幾歲？

我都準備做 不過未book因爲好驚

我係忽然痴起條筋就做左
Research完一排就的起心肝去做
醫生話青光眼係本身隻眼有高度近視就會有風險，唔關激光事，最多度數反彈

而家仲需要滴下人工淚水，無喇

唔會 不過而家出戶外要戴一個月太陽眼鏡

我個陣都好撚驚
其實真正做個陣係乜柒都睇唔到
佢都比我聽住歌做，兩首歌時間就做完

22

做之前有冇考慮過另一隻新野

好似話痴啲晶體入眼，視力變到仲好過正常人

冇記錯就加拿大野嚟

你本身幾度近視？
我近視500，散光差唔多300
我返工長期對電腦，如果做左好驚會反彈
而且淆底唔敢做

我幾年前做咗旺角果間，1萬
做完幾爽，到宜家都冇咩後遺症

有睇過，我覺得好恐怖

度數同你差唔多，我返工都係對電腦
做完世界一片光明

咁平

想做但好撚驚

幾多度?

老左risk 大d喎

由有念頭做手術開始到第一次睇醫生直到做手術要幾耐時間？
會唔會有隻眼有冇啲特殊情況所以做唔到激光嘅案例？例如近視太淺太深或者飛蚊症

500近視200散光

三個星期

角膜太薄 眼水太少係唔做得

我覺得搣返撐開眼瞼個固定器落黎個陣好撚痛就真

5，6年前做左
到而家都無問題

點解唔做icl?

我諗價錢都係其中一個考慮因素

巴打係做左幾多年？旺角邊間？

咁一旦有下面呢兩種情況係咪可以做微笑取代？
因為遲啲想考份工一定唔可以有近視一定要做
但係好驚做唔到激光

1萬

用殖水凝膠

微笑我無做過唔清楚要求
你直接去驗眼啦 會驗好仔細驗清楚你適唔適合做

搞個晶體好似好恐怖

1200 度近視做唔做得

做果時眼球如果4圍碌有冇事？
點樣撐到唔4圍碌？

事就唔會有，啲激光會追蹤你眼球
但醫生會指示你叫你望返住綠光

最高就係1200度

做完可唔可以做激烈運動
當然 做完手術一排 抖夠後

盲左未?

聽講老左會有問題喎

有排都未批

純分享
個friend做左 有隻眼視力接近冇左

咩事

矯視手術失敗左 詳細唔知

有機會碰撞到隻眼既要停六個月（例如boxing）
游水停一個月

而家醫學進步左應該無事既

咁唔好彩
佢係做Lasik定smile？

應該係lasik

好想知係點解失敗

好似而家醫學仲未發達到解決到個問題
幾十年後就唔知！

青光眼係本身有高度近視就會高風險架喇喎

掉返轉頭講 其實成功率唔算話好高
矯到淨返50度內得90%左右 100度內都係差唔多95%

過來人講番句,做左大概7年,回想起,做完手術個日可以話係近十年人生真真正正既休息,因為你唔會拎部電話出黎禁,開個電視睇,走去打機,最多開個收音機,攤下瞓下

係 訓左成日

我而家0度 咁我都幾好彩

幫你做個位醫生姓咩
利申: 我都係養和做

其實一路都想做 （500度唔算話勁深） 但好影響日常生活 例如剪頭髮睇唔到剪成點 3d戲一定要用夾鏡 買新眼鏡睇唔到個樣等等等等等
但一路都好多新聞話有新技術 又平啲又安全啲咁 就一路等到而家

smile傷口細d所以眼乾情況都比較少

但有人又講lasik，有耐d既數據back up

幫你做手術的醫生，有沒有載眼鏡？

做lasik/smile後遺症係睇野可能會有小小光暈
醫生睇嘢要好準確 所以唔會冒呢個風險

好想做
唔敢take risk

正確理解，醫生做手術，所以對視力要求好高，所以唔可以冒風險做激光

yes所以我最後做lasik

無